--- 

title: The Archiver 
date: 2008-08-20 11:20:27 +02:00 

---

[The Archive](http://www.vimeo.com/1546186?pg=embed&sec=1546186) from [Sean Dunne](http://www.vimeo.com/user674450?pg=embed&sec=1546186) on [Vimeo](http://vimeo.com?pg=embed&sec=1546186). Arkiven dammar inte längre. Från att ha varit en undanskymd plats där historien hölls i minne har det förvandlats till den löftesrika källa där samtidens flöde av information och underhållning springer fram. - ur [*Sorlet från arkivet*](http://www.glanta.org/prod_ernst.lasso). 